【繪圖】肺炎是屬於中國的，得閒去做民間記者會最新問卷調查。

想畫下圖，幫下手。
但唔知仲可以畫咩。

1.

突發！唔可以畀支那洗白！香港網軍主線任務！我要全世界都見到呢幅圖！

2.

民間記者會最新問卷調查
《立法會選舉前期民意調查》

進唔進攻功能組別？有冇初選？點睇獨立？有關議題開始湧現民間，民間記者會想透過問卷調查了解民間聲音，希望同路人之間可以帶出更清晰取向同意見。
大家一齊入嚟填問卷，表達你嘅諗法啦！

截止時間：3月15日晚上六時

Push

g 持！

Thx.
有無咩需要畫，可以畫